{
  "@dungeon": "阿尔法赛伊洛斯研究基地",
  "Put banana to the tree": "把香蕉放到树下",
  "AOE Stun (Dodge)": "范围眩晕闪避",
  "Jump (Dodge)": "跳跃闪避",
  "Stun Back": "背后眩晕",
  "Explosions (In)": "爆炸靠近",
  "Explosions (Out)": "爆炸远离",
  "Explosions (Middle)": "爆炸中间",
  "Many Attacks | Pull": "多段攻击接拉人",
  "Dodge": "闪避",
  "Gather!": "集合！",
  "Pushback": "击退",
  "Shield!": "护盾！",
  "In": "靠近",
  "Eye (boss to banana)": "眼睛带王去香蕉",
  "Push (Kaia)": "推开套盾",
  "Bait (2 stones)": "诱导两块石头",
  "Bait (3 stones)": "诱导三块石头",
  "Bait (Rock)": "诱导落石",
  "Jump to Tank": "跳坦克",
  "Stones": "石头",
  "Stone on you": "石头点你",
  "Inward Wave": "向内波",
  "Outward Wave": "向外波",
  "Together": "集合",
  "Donut (In > Out)": "环形进再出",
  "Out / Dodge": "远离或闪避",
  "Hit in dd": "打近战",
  "Front (Dodge)": "前方攻击闪避",
  "Front | Back (Dodge)": "前接后闪避",
  "Front x2 (Dodge)": "前方二连闪避",
  "Back (Dodge)": "背后攻击闪避",
  "Back x2 (Dodge)": "背后二连闪避",
  "Back | Front (Dodge)": "后接前闪避",
  "Bait": "诱导",
  "Out Safe": "外面安全",
  "In Safe": "里面安全",
  "Donut (In)": "环形靠近",
  "Donut (Middle)": "环形中间",
  "Front": "前方攻击",
  "Back": "背后攻击",
  "Bait (Puddle)": "诱导毒圈",
  "Line up the puddles to blue": "带毒圈去蓝色",
  "Line up the puddles to red": "带毒圈去红色",
  "Pull": "拉人",
  "Give stun!": "晕王！"
}